罷工=左膠上腦

有無咩方法係陳雲信徒唔屌

被熱狗被陳雲